{
    "Start Analyzer": "启动分析仪",
    "Start the N2O-CO analyzer in normal operation.": "在正常操作中启动N2O-CO分析仪。",
    "DatViewer": "数据查看器",
    "Combine and plot data saved in *.dat and *.h5 files": "合并和绘制保存的*.dat和*.h5文件中的数据。",
    "Log In": "登录",
    "Log in to user account": "登录用户账户",
    "Log Out": "登出",
    "Log out of user account session": "登出用户账户会话",
    "Profile": "个人资料",
    "Read and edit user profile": "查看和编辑用户资料",
    "CRDS Controller": "CRDS 控制器",
    "View technical information about analyzer operation": "查看分析仪操作的技术信息",
    "Ringdown Viewer": "环回查看器",
    "Copy Files": "复制文件",
    "Copy data to an external device": "将数据复制到外部设备",
    "Network": "网络",
    "View and Configure Network Settings": "查看和配置网络设置",
    "Clock": "时钟",
    "Set the hardware clock": "设置硬件时钟",
    "User Accounts": "用户账户",
    "Manage user accounts, security policies and audit history": "管理用户账户、安全策略和审计历史",
    "System Backup": "系统备份",
    "Backup or restore system settings": "备份或恢复系统设置",
    "Toggle Modbus": "切换 Modbus",
    "Enable or disable Modbus interface": "启用或禁用 Modbus 接口",
    "Launch Shell": "启动 Shell",
    "Open a shell window": "打开一个 Shell 窗口",
    "Open Browser": "打开浏览器",
    "Open a Firefox browser window": "打开 Firefox 浏览器窗口",
    "Mount Drives": "挂载驱动器",
    "Mount all Picarro drives": "挂载所有 Picarro 驱动器",
    "Open File Manager": "打开文件管理器",
    "Open a Nautilus file manager window": "打开 Nautilus 文件管理器窗口",
    "Close Picarro Launch Pad": "关闭 Picarro 启动板",
    "Close Picarro Launch Pad application": "关闭 Picarro 启动板应用程序"
}
